# HelloWorld

En este repositorio estamos realizando una práctica de [git](https://git-scm.com/).

## Objetivos

1. Conocer los comandos básicos de git:
   1. `clone`
   2. `pull`
   3. `commit`
   4. `checkout`
   5. `push`
   6. `remote`
1. Crear arquitecturas de trabajo en equipos
2. Crear repos en línea
